\subsection{Tecnologias de vácuo na deposição de filmes finos}
O vácuo é uma tecnologia utilizada muito utilizada na deposição de filmes finos
\subsubsection{Esquema}

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../img/sistema_de_vacuo.jpg}
\caption{Esquema de um sistema completo de vácuo}
\label{fig:sistema_de_vacuo}
\end{figure}

\subsubsection{Câmara de Vácuo}

\begin{figure}[H]
\centering
\begin{subfigure}{.45\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/camara_b.jpg}
	\caption{}
  \label{fig:camara_b}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{.45\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/camara_c.jpg}
	\caption{}
  \label{fig:camara_c}
\end{subfigure}
\caption{Diferentes vistas de uma das câmaras de vácuo presentes em laboratório: em \ref{fig:camara_b} 
         uma vista da parte inferior da câmara e em \ref{fig:camara_c} a vista superior da mesma.}
\label{fig:camara}
\end{figure}

\subsubsection{Linhas de transporte de gases}

\begin{figure}[H]
\centering
\begin{subfigure}{.7\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/gas_supply.pdf}
	\caption{}
  \label{fig:esquema}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{.2\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/linha_He.pdf}
	\caption{}
  \label{fig:foto_transporte_gases}
\end{subfigure}
\caption{Em \ref{fig:esquema} pode-se observar um esquema das linhas de transporte e de abastecimento de gases,
         em \ref{fig:foto_transporte_gases} pode observar-se uma foto que representa a mesma situação.}
\label{fig:esquema_transporte_gases}
\end{figure}


\subsubsection{Transporte com braço robótico}
Na fig. \ref{fig:deposicao} encontram-se duas partes de uma máquina utilizada na deposição de filmes finos. 
\begin{figure}[H]
\centering
\begin{subfigure}{.65\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/braco.pdf}
	\caption{}
  \label{fig:braco}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{.25\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{../img/camara_dep.pdf}
	\caption{}
  \label{fig:camara_dep}
\end{subfigure}
\caption{Sistema de deposição em filmes finos.}
\label{fig:deposicao}
\end{figure}